[AOE]紅磡又少間野揀黎食

我個friend 6月9夜晚放工食飯去咗三河屋

嗌完碟飯 個阿婆侍應睇緊大台新聞
播緊立法會人狗衝突
誤導晒啲無知婦孺
個阿婆就話：啱架喇 啲暴徒打撚死佢就啱架喇

有另一個人同佢解釋其實啲人係和平嘅
佢都屢勸不聽

佢個忌廉飯好食架
以後可以慳番啲錢減下肥

大家可以多啲支持下 新川美食
6月12 個日同個fd 係灣仔番黎，之後係個到食野
咁我地一路食都有一路睇住直播睇下中環、金鐘個邊發生咩事。個到有個待應姐姐見到，就問我地呢家情況點，話佢個女係中環，想知下咩情況。本來佢自己都想去但啲朋友話危險，所以佢就無去到。同佢吹左陣水之後。食完想埋單嘅時候，佢話唔洗呢餐佢搞掂，重叫我地加油，真係好好人

唔緊要la，其實d港豬同港女都唔撚關心發生咩事
驚自己冇飯食姐

利申: 見好多人612之前都仲喺度嘻嘻哈哈周圍玩，過咗612之後先扮晒野換icon，懶係關心政治就炆

見到呢d人就覺得收皮啦屌你老母，唔好喺度消費人哋努力嘅成果

你去返原本個post貼

咁又唔係嘅，可能真係醒覺，多個人撐點都好嘅

啱嘅行出黎嘅人都唔應該屌

唔行出嚟嘅人應該大大力屌

成日食

關心政治都要食飯嘅

利申：港女，發夢去左前線first aid食左幾粒催淚彈